大公司既contract 工 大唔大機會俾你轉到perm

好迷茫 又怕錯過機會 但又怕到最後係呃鳩你 轉唔到perm

基本上contract左就預左到尾，大公司team有perm headcount都用黎請多個人多對手腳。
反之你可以同公司傾package叫佢套現多d比你仲好，做幾年轉公司實際d。

叫高d人工係咪contract工必須
梳 未做過contract

係

我係做bank contract
都要等到上面個個junior perm做唔掂野走咗 先至轉到perm

同人熟到肯出聲就得，我見請人都照出job ad 唔諗secon先，我都係咁入依家個position 但明明有secon人係到

我本身都係大公司contract
做左好耐先碌到入perm, 但有時未必係好事
一黎 人工升幅應該冇contract咁高
二黎 其他contractor 可能會眼紅你 同你做比較
三黎 contract 都有藉口轉工 入左大公司其實同入左comfort zone 冇大分別

我都係同上司表明過想轉perm先有機會interview

如果返contract工放晒大假再辭職會點計
當你一年約又冇試用期
返左1~2個月就放晒d大假,第3個月辭職咪fat fat

通常都pro-rata咁計假當你一年12日假
頭2個月咪得2日假

假會比你放
辭職正常要一個月前通知 頂盡係第四個月先走得
會減返你果個月既平均日薪囉⋯⋯

人地咁易比你搵到bug咩⋯⋯